Be water 的連儂牆

其實，預咗佢地會拆，但be water, 唔需要太硬碰。係咁搵地方貼。

見到有其他街招的都協助旁邊貼下，尤其mk 好多銀行等等勁多街招，要清，唔好選擇性清。搞搞下好多私人地舖撐就正